而家仲有冇呢種notebook?

收埋就係個mon
推開可以打字

而家個d淨係得反轉

完全唔明點解而家啲設計 鍵盤向枱

因為易做，滑軌加轉軸成本高

同埋上面個設計個mon條數據線要可以不斷屈曲伸縮
正如推蓋電話最後都淘汰哂，多一件零件就多樣野壞

加上要mass production就要設計上可以有tolerance

你滑軌要做到部部機都差唔多咁順已經成本高

利申鳩up

如果而家macbook m1 加埋呢種設計就好了。玩ipad game又得，返工用又得

貴一倍都制

貴1倍

推

一推再推

只想追趕生命裡

想買部laptop都冇人理

上下反轉咪可以鍵盤向後
例如：

Sony vaio duo 隻design 又點
Duo 13 除左touch pad 太細同重，好似冇乜伏

七年前

有冇啲係2020年？

改少少又當新Design

你買返個部toshiba唔得？